大埔仔返柴灣ive的辛酸

今日港鐵又跪低
全世界都企L左喺到
每條線都話要等半個鐘先轉到
我要轉3次線 搭到我懷疑人生
然後阿sir咁大gp話體諒大家
叫我地去票務處拎証書。。
嘩 我當堂嚇左一跳 然後得啖笑
我已經喺站頭排隊排到灰
你仲叫我要拎証書？
好 有人真係要問人拎証書
港鐵話未準備好 問阿sir可以點。。
佢就冇再回覆了 唉 就算我幾勤力
每日早3個鐘返學 我永遠都唔會有100%出席率
依加我連7成嘅出席率都擔心緊
到底我要幾早出門先可以順利返學？🙁

識唔識搭118P？

紅隧轉車好難？

港鐵有事 紅隧會順咩🤷🏼‍♂️

以前我個frd住大埔返柴大咪74x轉紅van
咁大個人淨係識坐鐵架咩。。

118p ？你睇睇時間表先

自膠 搭開118

118定118p呀？🤮

搭118喺醫院行落去杏花邨應該都好快？

你覺得依加74x唔塞？

半個中叫快定慢？😞

兩架都一出紅隧就直剷東區走廊去柴灣啦 下一個站已經係柴灣

好想知點解你返咗咁耐柴灣ive都要搭港鐵轉咁多次車

遲1日會冇7成出席率？咁係你平時走堂走得多姐

咪就係，冇野賴搵野賴

天水圍。將軍澳

比得7成出席率就係預突發事件返唔到學 你話返學一頭一尾都 搭車時間長都得講下

唔係喺張振興落樓梯上天橋過東廊穿過公園仔就到喇咩？

我大埔返薄扶林啊

同志 不過我係去返工 已經係九龍塘卡左1個鍾15分

唔洗上堂la😊

港鐵實係壞一日啦

我又唔係住呢到 又點會知吖
我睇地圖要27分中囉🤮

同感，大埔仔去長沙環ive

上次10號風球 都遲半日啦